有朋友係台灣話見到有手足係街頭擺檔

推到佢見到 推到同佢相認

推

台灣手足

勇武巴開箱圖

手足加油

推到比佢見到

台灣手足一齊加油

手足

TUI

唔好比佢沉落去

自推

支持